{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302211",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부여순대"
    },
    "text": "扶余スンデ (부여순대)\\n\n大田市東区板岩洞490-4\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 10:00 ~ 21:30 , 月曜休み , 100席/部屋:1個 , 大田板岩駅近くに位置する扶余スンデ屋は、毎日直接漬けるキムチと作るスンデで有名だ。 40年以上の歴史を持つここでは、肉を直接茹でて手入れし、伝統的な味を生かしたスンデを作る。 しかし、手入れされていない肉や商売に手が届かないスンデは販売していない。 扶余スンデ屋は毎日茹でて手入れした肉とスンデを使って作られるクッパを提供する。 このクッパは臭みがなく健康にも良く、老若男女誰でも食事ができる美味しい料理である。 また、スンデクッが食べたいなら牛骨で作ったさっぱりしたさっぱりしたスープのスンデクッが扶余スンデ屋で味わえる。 このように扶余スンデチプは毎日直接漬けたキムチと手作りスンデで有名な大田パンアム駅近くの食堂で、美味しくて健康的な食事が楽しめるところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "このレストランの名前は扶余スンデです。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "このレストランは大田市東区板岩洞490-4にあります。"
        },
        {
            "question": "何時から営業していますか？",
            "answer": "このレストランは10時から21時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "このレストランの定休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "このレストランには100席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "はい、このレストランには1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴は、毎日直接漬けるキムチと作るスンデです。また、肉を直接茹でて手入れし、伝統的な味を生かしたスンデを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供している料理は何ですか？",
            "answer": "このレストランでは、扶余スンデやスンデクッパなどの料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スンデクッパの特徴は何ですか？",
            "answer": "スンデクッパは臭みがなく健康にも良く、老若男女誰でも食べることができる美味しい料理です。"
        },
        {
            "question": "このレストランで食べられる他の料理はありますか？",
            "answer": "はい、このレストランでは牛骨で作ったさっぱりしたスープのスンデクッも食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランで食事をすることができる人は誰ですか？",
            "answer": "このレストランでは、老若男女誰でも食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このレストランはアットホームな雰囲気で、美味しくて健康的な食事が楽しめる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 451
    }
}